唔撚小心跟左屋企人去蛇齋餅糉團

屌你老母成團呀婆呀伯，怪唔知得民建聯新民黨呢d傻鳩咁柒多票
一入場已經覺得好on9

唔小心？屌你啦垃圾

食窮佢地有咩唔好
你識投票就得

我都覺自己on9

依樣真

食窮民建聯
票投本土

叫d廢老食就食民建聯
然後一票不投民建聯，咁4年後仲多野食

比容海恩強迫合照呀屌你老母

得到黨關照
你有前途

我覺得自己比人強姦左

企最後遮住自己啊嘛

好彩有我表妹一齊硬食先唔駛solo

樓主冇做錯到
食窮民建聯係正確

咁是咪應該叫多d fd去，等d鐵票老人冇得去

快啲貼上來

Cut 走自己

我可以打返個2017第一j

真人幾高，但個樣柒左過上鏡

樓主日後大把秘撈做示威者啦

扮食煙然後唔影啦

我都想去食 點先有得去

妹下妹下

做得好
等啲想去嘅公公婆婆去唔到
佢地拉少咁幾票

比著我係關平
知道自己老豆J容海恩，真係喊三聲

正解.